有無人同我一樣都好想廉航收皮

我敢講到時實少左一半港燦去日本

咪多係貴多2000
冇左廉航都會照去啦

起碼高門檻先啦屌

旅行最貴唔係機票，係住宿
比你搶到平機票咪慳個一千幾百
book唔到平又好既住宿時，要硬食每晚多幾舊水至千銀既時候先最甘最拿利

關酒店咩事

Cheap西airline千零蚊飛日本

返返去十年前ANA JL CX年代睇下點

依家yen平左咪多人去 唔會特別少人架wor

你咁講法，同d有錢話取消晒所有 econ 有咩分別

關咩事,咁多咪少咗班窮遊學生

起碼西走班學生窮西先啦

廉航D CHEAP精真係好撚柒
搭過一次去日本
成班無買行李既撚樣大包細包拎上機
十足十大陸趕春運D大陸民工咁
真係唔敢認自己係香港人

事實廉航引致好多低質cheap西

柒你又搭
見d位窄過處女西真係狗都唔屌

唔搭又點知咁柒

食過屎先知屎臭咩on9

廉航搞到阿豬阿狗都一年去幾次日本

成班低質窮撚搞串曬

以前無廉航年代，日本啲旅遊景點邊會咁多人

最少自己有飛機先好去旅行啦

搭個非廉航都咁有優越感

現實係就算冇左廉航都大撚把積分黨用里數換機票

次次去親日本都使2-3皮.
冇廉航咪俾多10%囉.

關優越感乜事
講緊機票平，出外旅遊人次自然多咗

你要咁講我都駁你唔到
你可以當我ON9
但廉航衍生既問題係人既問題多過機既問題

要好似不丹咁. 要有每日最低消費額?

講撚到唔會care個小小
位窄過西
洗幾皮野都慳3千坐廉航？

你自己打完會唔會笑

我同意你既講法
只係串下你無嬲豬

呢到d人錯哂重點

我地仲有asiamiles!

冇去日本幾年啦

如果有FSC take翻晒d冷門少少既route我完全同意

ANA JL轉機無問題又方便

最撚仆街係啲撚樣又要多行李又唔撚買
次次都比幾條友塞撚爆成格 擺個背囊仔上去都擺唔撚到要次次都擺地下 啲撚樣理撚得你死 塞滿自己野又唔撚擺一袋半袋落地下讓下人 成日都見啲遲上機既人啲hand carry被迫擺到冇雷公咁遠

去旅行都去得咁肉酸 幾百蚊比唔起就咪撚去旅行啦屌

利申 搭廉航次次都買來回行李

原來多幾千銀已經係高門檻

有人霸咗你個行李位，直頭移走佢啲行李啦

我上次坐ana，有個五六十歲阿叔霸咗我個行李位，我都叫佢拎返開俾返我用

唔係唔CARE. 唔CARE 就坐頭等啦.
唔通你唔坐頭等. 你又會笑自己?

樓主點睇人地世界盃加歐聯冠軍都係坐UO

我屋企揸車去NGS 20分鐘唔洗
翻香港坐3.5hr機
唔係叫我坐翻1.5hr TYO/ 1hr NGO再坐翻4hr翻香港啊
當然UO都唔係平
連KA飛FUK HKG都有平過UO加行李既時候

我覺得冇私人飛機既人都唔應該去旅行

高門檻？咪又係有一堆去日本掃貨嘅廢中師奶 CX一向大把架啦

根本應該取消econ

廉航攪到啲大 airline 搵唔到錢係咁 cut cost
就算攞足錢坐大 airline 服務都差晒，全世界攬炒

真係唔care錢嘅咪買高一個class搭business/first class

有lcc嘅出現後，其實fsc都平咗好多。

如果冇哂lcc，一張fsc econ飛日本大概要$4000
但而家廉航$1000都有交易，唔連行李仲平，$3000已經夠book幾晚酒店。

我想你收皮多D,
我係中意搭廉航唔得咩?
我覺得廉航同普通航空公司除左兜飯,同埋包水之外根本無分別

你咁把炮就去屌柒班唔守規則既閪人

利申:次次都有買行李, hand carry過磅都無問題

但事實係有好多人
如果冇廉航平機票真係唔會去旅行
就算廉航啲時間唔靚
姐係零晨去到回程就最早個班
冇左成日時間之外可能仲要book多日酒店
只要張機票慳到個一千幾百
佢地就會覺得自己賺左
仲會笑返你張機票點解咁貴

應該取消埋經濟客位....咁就少埋果班以為自己俾多少少搭因航就懶係高級的香港人

有啲人time cost低，e.g. 大專生/師奶/退休人士，根本唔care靚唔靚時間，佢哋大把時間，亦有啲人可能太多AL要清假等等

VB

想你收皮

你同蝗蟲無乜撚分別是

其實就算唔係搭廉航,搭ANA都見到呢D人
我然後話個一對夫婦:你有錢去旅行,無錢去加行李寄倉?
之後個男人就黑面放係自己個位

我情願日本政府要hk人簽證

香港人係重點嗎？仲有大把蝗

我搭開廉航但次次都自駕十幾日你點睇

有啲航點係廉航先有又點算

如果蝗國收皮咪小好多低質撚囉

睇嚟樓主唔明香港人有幾咁鐘意日本

十年前唔多人去日本，依家多左人去，當然同廉航平左有關，但同時間呢十年都真係多左好多人好鐘意去日本，班班CX ANA都爆咁濟

如果冇左廉航，我敢肯定有超過一半人會由廉航轉坐返傳統航空，呢班人根本個重點唔係要窮遊，而係要崇日，坐廉航只係希望平少少咁解

你估咁多香港人真係冇錢咩？香港人真係好撚有錢，結論係如果冇左廉航，遊日人數都唔會跌

識唔少中產都坐廉航，有平坐平

香港人日日做到隻狗咁係咪俾人去個旅行都要門檻啊屌你老母
between差果幾千少得幾多人

未搭過廉航 未去過日本 唔明會有咩分別
利申：歐洲撚

我想支那開既廉航收皮

樓主係咪窮慣左 覺得個幾千蚊 好多

廉航係比d無咩錢又想平平地去遊行嘅人搭
Cx 變平左服務差左係佢地公司嘅選擇
佢地可以繼續用高價好服務吸引人地搭架
前題佢地真係提供到High quality of services囉
我想講有錢人一家好高質？
大撚把有錢人一樣會做埋d鍠先會做嘅野
同樣會有窮遊嘅人識尊重日本嘅文化

如果唔係廉航頂爛市，國泰果d實加價加到飛起

關鬼事？
冇晒中國人去日本咪少好多人囉！
果班垃圾大媽有錢到好似買起日本咁！

歐洲嗰堆ryan air easy jet廉航好正 有時五舊水已經飛到啱哂窮學生

最好開多啲日本航點, 開埋山陰, 北陸, 東北, 北道東同北...

未必差少少, 如果無左LCC爭重唔坐地起價

咁都要拎優越感 打飛機

生活要幾失敗先要係呢啲地方攞優越感

除佐兜飯同水無分別真係笑死我
你估兜飯真係值幾千蚊

唔好爭，在座咁多位都係港燦

想高檻不如取消免簽。

一直對廉航都冇咩感覺
唔搭開
你有你搭唔關我事

但上兩個星期搭過 第一次都係最後一次
UO真係狗也不屌
之前次次搭嘅飛機都係開心嘅
未試過搭飛機可以有咁差體驗 由頭到尾 全程都係唔好嘅感受 位又坐得辛苦 某啲乘客嘅質素又
唔知其他廉航點
但永世都唔會再搭UO

不過唔會話想佢收皮 你有你搭啦

樓主幾多歲？ 廢老？

廉航無問題
問題在於個班無文化既港蝗
最好就係嚴格D控制入境旅客
譬如有套機制監察行為
如有重犯禁止入境

依加去旅行都有門檻